本身你道句歉無事 仲要串我？

話我係nothing 好似搶我既野係理直氣壯架喎 好，我就要同你鬥長命

回歸後嘅香港人，道歉邊有真心㗎? 道歉都要搵機會抽多次水，講sorry都要加個"囉"字